# Métodos numéricos con GNU/Octave

Se implementan métodos numéricos para buscar aproximaciones aceptables de valores como:
* Raíz/raíces de una función mediante métodos abiertos y cerrados.
* Solución a sistemas de ecuaciones.

